加度素真係死好命 又痴到個飛機盃

痴Milik

對手咁撚廢